時代進步左，乜殺人要用子彈既咩？

用黑旋風就得啦